﻿"Трек-номер заказа" дополнение для OpenCart (ocStore)
автор Александр Топорков (toporchillo@gmail.com)

Модуль для OpenCart (ocStore) 1.5.x
Требуется vQmod

Модуль позволяет хранить в заказе трек-номер заказа, и выполнять некоторые действия при его добавлении:
смена статуса заказа, уведомление покупателя по почте и SMS, экспорт трек-номера  заказа в сервис отслеживания
LiveInform (www.liveinform.ru/?partner=2324)
Также модуль позволяет синхронизировать статусы доставок LiveInform со статусами заказа в OpenCart

УСТАНОВКА
---------
1. Если у вас установлен vQmod и присутствует файл vqmod_order_track_no.xml - удалите файл.

2. Скопируйте содержимое папки upload в файловую систему сайта поверх структуры папок.

3. Установка и настройка модуля доступна в системе администрирования, на странице
   "Дополнения - Доставка - Трек-номер заказа"
  
4. Если модуль в системе администрирования не обнаруживается - убедитесь, что у пользователя есть
   права на просмотр и редактирование модуля shipping/track_no

Если установка выполнена, то на странице просмотра заказа в блоке "Операции" появится поле ввода
для редактирования трек-номера заказа.

Если вы экспортируете трек-номера заказов в LiveInform, то можно синхронизировать их статусы.
Для этого добавьте в планировщик задач CRON пропишите команду:
wget -O - http://{адрес сайта}/admin/liveinform_updater.php
